各區巴絲開始發功

唯一要彈嘅係某啲字好難睇
集會地點寫埋落去會好啲
加油各位
聽日要多啲人出嚟

建議各位收到傳單嘅巴絲將佢貼喺當眼位置
盡一份綿力畀多人睇到

烈士RIP
希望你遺願可以實現

烈士做咗自己覺得啱嘅事
希望大家都出來做自己覺得啱嘅事